唔會肚痛嘅腸胃炎真係勁撚恐怖

無先兆, 無警告
放個細屁仔就成褲都係

瀨屎就瀨屎啦
放屁.....

個d 叫爛屎屁

條腸有菌 睇醫生驗大便開抗生素啦

全屎水, 唔係爛屎

早2日都係咁 痾足一日就好番

未試過腸胃炎會肚痛

我腸胃炎唔會屙同肚痛
但會勁頭暈同嘔到仆街

相呢

好似有個學名
濕屁定水屁

之前都喺 個段時間食龍肉都無味

食完正露丸啲屎水都有正露丸陣味

而家係屎塔痾緊

想問絲點解決 我第一次腸胃炎 情況同你一樣

無㗎 次次嘔到黃膽水都嘔埋先無事